今日嘅三罷同前兩日差得遠！

感覺上啲學生停課真係唔出嚟塞！

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

唔係所有學生都支持

拉

出黎俾警甴拉返去折磨姦殺？
唔好推啲小朋友出黎啦
要做大人做

比屋企人扣押住嘅都不少，
無論如何，諗辦法星期五搞番大佢。

其次係好多路都封左冇狗執垃雜

大人出嚟罷工 細路就唔洗衝

同埋好多人已經直接唔番工